唔怪得天琦話要16年

原來最後都係變和理非收割光環民意大遊行
天琦真係好了解香港人
2014 絕對和理非 打不還手 同勇武抗爭割席 人數比例 9:1 >
2019 和理非潔癖 會自衛 但不支持勇武抗爭主動出擊 雖然不割席 仍會阻止 人數比例 8:2 ＞
202X 和理非開始失去主導權 不割席 不支持 但無法阻止勇武抗爭 人數比例 5:5 ＞
2030 勇武抗爭作主導 和理非成為自己在10年前一直爭取的逆向民意 人數比例 2:8
成個劇本寫好晒

即管負評 先可以反映依到個劇本係事實

你地正評我先驚 即係你地知點做但唔去做

問題係我地有冇16年咁多既時間
我希望有

換緊血 未必有

今次都收皮就唔洗2030啦 直接宣佈提前共享支那榮耀

17年註冊仲係p牌仔大家知咩事啦

4個月前同3個月前都有開POST都P牌 我都冇辦法
不如個劇本有咩唔岩你講出黎

多謝你幫我拉負評先 我希望最後負評同正評數真係做到8:2

推

希望連登2030後仲係到 個post仲係到可以睇返中唔中 定係鞭屍

ching可以講下個劇本應該邊到要作出修改未

收皮啦P牌仔，天琦幾時講過要主動出擊啊

民族黨造勢大會發言

好高興咁多位今日都會來出席呢個和理非非嘅集會。咁就有好多人會奇怪,點解香港民族黨,或者本土派會搞一個咁樣既集會。即係過往我地成日強調話,我地要勇武抗爭,我地唾棄形式主義,唾棄失敗主義,咁係咪代表我地一定唔可以嗌口號,唔可以搞遊行,唔可以搞集會,唔可以聽歌呢?

其實一直都唔係。

我地過往係金鐘呢個地方, 係旺角, 當我地係雨傘革命, 走上前線嘅時候,點解我地唾棄舊有嘅模式?點解我地唾棄舊有嘅政客呢?就係因為佢地教條主義。

和平,理性,非暴力,有D人仲覺得應該要非粗口。

佢地覺得呢d野係天條,一定唔可以違背。咁結果, 當係金鐘呢個地方, 有義士衝出龍和道嘅時候,結果就俾一班教條主義既示威者拋棄。
我地反對嘅係呢一樣,我地反對嘅係教條主義,而唔係和平集會或者公民抗命本身嘅能力。

就咁留句p牌仔帶風向就算 講埋邊到錯等我拎多d負評丫嘛

仲16年?前排拖左兩個禮拜中環塊地就送左比人喇喎
利申認同你講既需要時間
但政府警察黑社會既暴行正加速緊進程
希望政府再搞多啲柒事人神共憤既事
永遠都係到了最危險的時候
每個人先會被逼發出最後的吼聲

點先可以有P牌

等班藍絲廢佬死都要十年8年啦

#139931都仲係p牌，自己睇起底，自己諗下點解啦，唔好推佢！！

ps. p牌=上線時間少於90日啊！！

你完全正確添
本土派數左人頭啦
大約依家前線有30000勇武到
一成都冇
答到你問題啦？

有冇諗過點解唔講 有冇諗過點解魚蛋演變到果陣咁？

冇主動出擊 係白衫721搞鳩我地 呢d叫還擊

我係p牌仔 我少login
然後呢 請指出錯處

同埋巴打你岩嫁 個劇本依家就係唔支持主動出擊 你就係例子 我唔意外

推出ching比d論據出黎反駁

革命可以隨時成功 又可能要好耐
而孫中山的確用咗16年先成功

P 牌又講分化說話 我係你真心既話 就唔出po

不分化不割席 唔好意見唔一樣就話人分化啦
分p同唔p係咪又分化

分化 P牌
BLOCK 得

可以勇武 但唔係見村民就打 有啲真係唔關事 唔好做白衫做既野

認真請教
你唔拋窒班老黑請問點制止佢地？
遊行阻嚇？
你老母都變鬼佬啦

唔要求你做到最高 因為我唔一定做到
但係第3得唔得？

抗爭應該係對政權

P

和理非咪撚再控制勇武
場運動唔係得你地玩

樓主係咪諗住斷章取義 無限放大？

點解你會覺得有人會亂打村民
點解你要妖魔化入村呢個行為
你到底係咪自己人

笑撚左，有P

我依句明顯提醒 唔好先入為主

唔洗16年，努力d拮到和理非痛就會進化

我哋無咁多時間

大限得三年

篇報導係2016
天琦已經講勇武抗爭要去到最激烈
「有時」需要和理非集會
2016勇武未起頭天琦已經咁講
但好遺憾到左2019亦只係「有時」勇武

Sorry心灰意冷 睇野睇唔清楚

不分化呀

p牌分化撚收皮啦

喂！你講咩呀 你係咪鬼呀

起完底

原來帝吧既實力就係咁

事實

笑咗
係咁話人分化
睇下出面幾十個post係到分化勇武派

劇本係啱但時間軸錯左
2014 絕對和理非 打不還手 同勇武抗爭割席 人數比例 9:1 >
2019 6月和理非潔癖 會自衛 但不支持勇武抗爭主動出擊 雖然不割席 仍會阻止 人數比例 8:2 ＞
2019 7月 和理非開始失去主導權 不割席 不支持 但無法阻止勇武抗爭 人數比例 5:5 ＞
2019 8月 勇武抗爭作主導 和理非成為自己在10年前一直爭取的逆向民意 人數比例 2:8

原來帝吧都識pdq

一氣呵成 無咁易

咁係要因時制宜架啦 盲目追求和理非/勇武都係莽夫所為 冇話一定要達到咩比例先岩 重點係有效

因時制宜 冇錯 所以個劇本依家都係和理非既回合
亦係「因時」
天琦了解香港人和理非既性格 所以需要16年以上去進行演變亦係事實
有人指出大家現時面對既問題就會話佢分化 因為佢唔因時
但係因時係咪正確 其實又未必 就好似和理非未必係正確
勇武又未必係正確
因時制宜不等於行到去終點條路
有可能只係依家需要行依條錯既路 配合d未醒既人帶住佢地唔想佢地脫軌

舉住不割席既旗去綁架同席

等到2030? 烏克蘭用咗3個月咋!

收皮啦

負皮畀你係唔想畀你帶風向

日日都消費天琦

你連自己出嚟做野都未柒做呀

你出咗力架啦？

同意樓主

因為想勇武既人得1:10000 仲未計每次都損兵
姐係二百萬得二百個係想勇武

唔好同我講直播見到有幾千至一萬
現場9成人都係為左睇戲同撐人數

FF集中營

唔比皮住

的確係事實
但而家懷念過去係冇幫助
做先知高談闊論都係冇幫助 (包括我呢D冷氣軍師)
要諗下點樣轉化中立和理非思想先啱
仲等到2030咩

唔好意思 21號我又真係冇去西環
但係我有去大埔火車站
回應返主題好冇？

其實從來都係你地要一刀切分開勇武同和理非，基本上好多和理非都唔會讉責勇武都唔會阻你地做野，出事又backup你地，相反勇武就屌到和理非上天
我講呢番說話唔係諗住引戰，blame住何人，只係唔想再有人切割兩邊，我覺得兩邊合作威力係最大

岩.
聽日就係要做比全世界睇我地同「真暴徒」唔同既地方.
同埋前線手足唔係用黎同班社會垃圾打的, 太過浪費.
當然佢地夠膽出黎挑機既話, 一定打佢老母臭閪, 所以一定要full gear.

天琦講得無錯架喎, 跟佢劇本走有乜問題?
社會對勇武既接受程度的確不斷提升緊, 宜家佔路, 掟雜物已經唔會引起太大反彈.
不過downside就係宜家警察射rubber bullet, 催淚彈亦引唔起2014果種反彈了..
同埋呢個只係短短2個月內既轉變, 我覺得已經好劇烈.

無奈地的確需要時間去轉化

所以係係幾勁既帝吧

終於有人明白 跟劇本係無問題依個點
成班見到人地話你依家唔得就起晒鋼
咁你地依家真係唔得丫嘛咪去慢慢改變囉

其實勇武屌和理非我可以理解, 始終佢地付出大好多好多.
但暫時lihkg我唔覺好多勇武屌和理非, 大部份都係兄弟爬山.

同埋樓主P牌加分化言論, 老實講大家真係唔洗太認真.
我都唔會再推了.

讚錯左你 係咪只要提和理非不足就係分化所以邊有勇武夠膽出聲

三十年中子孫結

咁你就努力做隻忠心熱狗

連登單機版歡迎你！

最可笑係 出事就鬧人當佢地condom
關心佢， 叫佢地be water , 唔好戀戰又話阻住佢

咁都拉到去熱狗到

完全封鎖
8978

留意返啦 從來冇勇武開post話自己比人當condom
有既你post出黎 記住係勇武自己講

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

又劇本
咁把炮就send份香港革命劇本.pdf上嚟啦

唔把炮 香港唔會有革命 所以唔會有香港革命劇本

2017年註冊，
Admin點解仲俾P牌你，
你個isp email係咩機構，
心知肚明啦

恕我無知
請問你係2019年對勇武嘅定義係點? 例如勇武行為/ 對象包括?

我無野講

哲古華垃精神

恕我蠢
想問下樓主出呢個post目的係咩？
得個你推算既時間表，你想帶出d咩
如果你想話和理非真係蠢，咁都唔明，咁我係蠢，你解釋黎聽下

另外唔知你d比例點黎啦，當係真都好
而家係咪假定左一定和理非進化哂勇武，光復香港先會成功？如果唔係，你個時間表根本無任何意思
如果係，想問呢個假設邊到黎？

駁唔到 場運動就係太多你依種自以為是既人

話人時你自己都係咋冷氣孔明

碌返上去睇啦 火車站冇冷氣嫁

我自己對於2019勇武既定義係 會武力反抗 唔抗拒用武力表達自己既聲音 支持武力抵抗
對象包括但不限於出黎既前線義士

客觀睇啦，就算香港所有人今日mentally ready 勇武都唔會成功光復香港，因為咩resources同backup 都冇唔好成日諗住可以一步到位咁天真，要be water厚積薄發

點解你會覺得憑我地呢種勇武可以嚇窒一班可以用開山刀互斬既人呢

唔好失敗主義
我都估唔到一個月進化成咁
HKers會再進化

思想進步同資訊傳遞成正比
而思想進步 係曲線增長唔係直線
行順左就會快
而家既情況唔係大台lead住
而係集合各人辯論而戰略方向
當討論過程成熟 大家就會進步得好快
由其而家運動接運動
唔似以前運動頻率禁低
只要考慮左呢d因素 兩年keep住已經絕對足夠全民覺醒

搞到佢地冇錢搵佢地就真係怕啦。
俾個例子你：城大民主女神像被毀，你除左憤怒會唔會驚

係時候舊文重溫

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

當本民前支旗再出現既時候眾師兄弟歸位

其實我出個POST並唔係想提醒大家 點醒大家d咩野
因為係冇可能 亦冇辦法
我只係發洩下講下現況同未來
重申多次 跟劇本係冇問題
只係和理非總係有種 「正當正確潔癖」 總係認為自己行既路係必然正當正確先咁大反應佢地接受唔到自己係行緊一條錯既路
重申多次 跟劇本係冇問題 錯係冇問題 現階段亦不可改變

而係咪假定左一定和理非進化晒勇武
結局有好多種 未必係和理非進化成為勇武先係2:8
亦可以係和理非退出變成2:8
失去和理非道德掣肘既絕對革命式抗爭成功都話唔埋

6月 到宜家
香港人進化左唔少
劇本係有
但時間序就一撚定唔會好似當初天琦咁睇

其實係快左，所以出左黎做野ge80/90後未來要更努力上位做係社會話得事/有影響力ge人爭取更多社會資源support

劇本時間唔評論，但內容係事實喎
14年連拎住較剪行都比人叫唔好衝唔好咁暴力，到今年終於衝擊立法會。點解會咁呀？因為多咗人明白做咩都比人叫暴徒囉。有個朋友講得好啱，14年清楚呢個事實嘅叫先知，今年明嘅叫而家先知。
唔好再呃自己啦，事實係而家和理非係大多數。不過老實講呢啲嘢都係討論，緊守崗位做自己要做嘅事先啦，仲搞乜嘢分化？

唔差在講埋屈係心好耐嘅心底話
我係一個由高登到連登都係有AC但做CD-ROM嘅人，舊年申請只係為咗支持海潮巴打，支持完就無再睇連登。到最近為咗收消息先開番
至於點解咁耐都係P牌，因為好憎啲係咪都話人係雞係乸形係毒撚，其實自己先係最廢最無用只會圍爐打飛機嘅低質連登仔。講兩句就鬧人臭雞港女嘅討論區我睇嚟做乜？
而家唔話人臭雞乸形就話人P牌唔使聽block得，屌你有腦架嘛，自己唔識分析吓嘅？一句都唔睇就話唔聽，你咁同啲藍絲高官有咩分別？

兩者唔同 一個係為左理念而嬲
而黑社會淨係講錢 佢地計完數發現搞事損失會大過維穩費就會龜縮 冇話嬲唔嬲

你知唔知老黑係點搵錢架 同你one off報仇式入去我完全connect唔到d dots

你個例子又係奇怪 所以城大d學生咪叫黑警taap撚左佢雖 全部為左彰顯我地唔向暴力屈服去打柒佢

部分正確
絕大部分唔願意承認自己 「需要進步」 睇下依個post就知

另外我咁講又會比人話分化 但係我都會講事實
以往既大台只不過係換左形式 變左和理非大台 每一位和理非都係大台
佢地去做主導決定點樣行 勇武派提出較激烈既行動時只會被拉返去和理非路線 永遠做唔到自己想做既野
因為現時只有 勇武去配合和理非 沒有和理非配合勇武
假兄弟爬山 每星期如是

好難講 亦唔係全部由抗爭控制
係政府提供時間推進或減慢既契機 由抗爭者去掌握或流失

你留點樣既留言 我就點樣回覆你果d冇質素既我屌你老廢事

呢場活動無大台先會去到呢個地步
再者政府無一個行動鬼唔知對發展有影響
林鄭一落台
再成立獨立委員會就成場運動收哂貨
港共政權保護到自己
只係佢地唔咁做

其實我係答緊
‘認真請教
你唔拋窒班老黑請問點制止佢地？
遊行阻嚇？
你老母都變鬼佬啦’

如果我係林鄭 我會應成你地一兩樣訴求
篩走一批階段勝利 或者已經行好到攰既人 比佢地覺得已經贏左
剩返既聲音就少好多 大家最終既目標一樣冇達成
但就可以繼續拖你3 5年冇難度

其實佢講得幾好 勇武人士會愈嚟愈多
好似我以前都和理非

補充返 睇下林鄭話暫緩已經解決左近4~5成人
依家每次活動出黎好老實邊有100萬

咁其實你地係想佢唔再搞事定要激嬲佢？
我咁諗啦：
冇錢搵-》佢地縮
燒村-》佢地嬲

點會有人燒村

而家係中聯辦出錢搵打手玩恐嚇手段既官警鄉黑大龍鳳
要處理既手法係首先要證明
1. 運動不被嚇退 恐嚇手段無用
2. 擒賊先擒王 你郁撚到班黑警同官 改撚到佢地已經黑化左既組成班底先係真正既贏 輿論加效果都慢慢出緊黎 (如果到最後咁都甩到身先再出手都唔遲吧)
3. 你回避緊我問題 請問one off 既勇武對老黑呢種見錢就殺人既生物 點樣可以一鋪收佢皮

幾認同樓主
而家最常聽到嘅一句係咁做有咩意義/目的
經常以冇意義作原因去牽制勇武嘅行動
以為勇武派就係要打要殺唔用腦
實情佢地諗左幾耐先肯行動都冇人知
一但進取少少就比人話係鬼
衝政總嗰次已經一班人話示威者係鬼
相信727行動一但升級又會有有鬼論
我只希望你地講過兄弟爬山各有各做係真係各有各做
和理非要知道勇武有一半人係睇住和理非頭
因為佢地人少怕比和理非割蓆
而有一半嘅勇武係跟自己嘅諗法行動
但係自由意志嘅勇武人數永遠都唔夠
如果團結唔到所有勇武嘅話
班勇武就一個又一個咁到外國尋求庇護
到時你地班和理非就唔夠勇武用
究竟幾時你地先可以實踐各有各做
學識唔好唔同意見就屌人啊

認清事實：勇武派一萬個香港人入面只有一個

我都同意樓主

我咪講緊唔洗勇武去搞呢件事，因為one off勇武打擊唔到佢地，要打d佢地concern ge野姐係錢
我自己元朗人，我支持玩大佢成個月宵禁咁睇下佢地跪唔跪低，一係搞丁權攬炒

勇武唔係鳩衝，都要睇時侯

完全正確
現階段根本實踐唔到各有各做
所謂各有各做只係不篤灰不割席
但仍然係需要跟從和理非大方向

個時候就係和理非唔再係主導既時候
姐係依家並唔係時候都係事實

長期革命

仲有冇和理非入黎講兩句?

本身香港人接受新野既能力都低
要一下子將和理非轉去勇武係冇可能
所以先要拖長成個運動
你睇下69同沙田已經好唔同啦

如果依場運動繼續發酵
唔洗16年咁耐

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

你個劇本唔掂 到2030 80後40歲up90後30歲up
已經減左一半戰力有心冇力 得返00後有氣力 10後唔洗諗已經係蝗化
要勇武只要黎多幾件大事
就可能升到5:5 香港人再進化

高質回貼
推你上去

其實講得冇錯
721衝嘅有機會反包
大家都等d狗上黎次後還拖
大家對衝狗仲好大爭扎

唔會啦 16年係講緊政府仲係陰啲陰啲溫水煮娃先有咁多時間
你自己代入習種 香港輸了的過 俾佢過左今次之後 你會唔會俾香港再咁落去？
係我就直接落集中營啦

咁係咪要入去掃9佢場先？
咁我支持

仲有冇和理非想同我討論下個劇本

或者入黎叫下P牌仔

依位手足返黎未呀

負評未夠1000呀

你班係運動入面冇獨立批判思考既廢柴快D入黎鬧我P牌仔啦

最撚廢就係你地依種 拖撚累晒全部人